#. extracted from ../locale/en-US/sysprefs.dtd, ./locale/zh-TW/sysprefs.dtd
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 01:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: preferences.title
msgctxt "preferences.title"
msgid "General Options"
msgstr "系統設定"

#: category.layout
msgid "Layout"
msgstr "版面設定"

#: category.general
msgctxt "category.general"
msgid "General Options"
msgstr "一般設定"

#: category.login
msgid "Sign In/Out"
msgstr "登入登出設定"

#: category.tax
msgid "Taxes"
msgstr "稅別設定"

#: category.plufilter
msgid "Product Filter"
msgstr "產品查詢條件設定"

#: terminalid
msgid "Terminal ID"
msgstr "本機編號"

#: publicattendance
msgid "Individual Time-and-Attendance visible to all"
msgstr "所有員工都可檢視其他員工之出勤紀錄"

#: defaultlogin
msgid "Automatically log in default user:"
msgstr "自動以下列勾選之員工身分登入本機:"

#: privatequeue
msgid "Private order queue"
msgstr "暫存單不分享"

#: defaultpricelevel
msgid "System default price level"
msgstr "系統預設價格設定為:"

#: defaulttaxstatus
msgid "System default tax status"
msgstr "系統預設稅別為:"

#: precisionprices
msgid "Number of decimal places for Prices"
msgstr "價格計算至小數點後幾位數?"

#: precisiontaxes
msgid "Number of decimal places for Taxes"
msgstr "稅金計算至小數點後幾位數?"

#: roundingprices
msgid "Rounding policy to use for Prices"
msgstr "價格計算進位規則"

#: roundingtaxes
msgid "Rounding policy to use for Taxes"
msgstr "稅金計算進位規則"

#: rounding.to-nearest-precision
msgid "to nearest precision"
msgstr "精準進位"

#: rounding.to-nearest-half
msgid "to nearest half"
msgstr "進位至 0.5"

#: rounding.to-nearest-quarter
msgid "to nearest quarter"
msgstr "進位至 0.25"

#: rounding.to-nearest-nickel
msgid "to nearest nickel"
msgstr "進位至 0.05"

#: rounding.to-nearest-dime
msgid "to nearest dime"
msgstr "進位至 0.1"

#: rounding.always-round-up
msgid "always round up"
msgstr "無條件進位"

#: rounding.always-round-down
msgid "always round down"
msgstr "無條件捨去"

#: activepricelevelschedule
msgid "Activate price level schedule"
msgstr "啟用變價排程功能"

#: pricelevelrevert
msgid "Price level reverts to schedule after each order"
msgstr "結單後價格設定依循變價排程之設定"

#: changedepartmentclearbuffer
msgid "Clear input buffer when switching departments"
msgstr "切換產品部門時清除前筆已結單之資料"

#: allowoverstock
msgid "Allow negative stock"
msgstr "允許庫存數量為負值"

#: ageverificationack
msgid "Require clerk acknowledgement for age verification"
msgstr "查詢購買者年齡之訊息出現時強制員工確認"

#: login.autodiscardcart
msgid "Automatically discard cart content when signing off"
msgstr "登出時自動放棄正在結帳之交易資料"

#: login.autodiscardqueue
msgid "Automatically discard queued orders when signing off"
msgstr "登出時自動放棄已暫存單"

#: login.mustemptyqueue
msgid "Order queue must be emptied when signing off"
msgstr "登出時強制清空暫存單"

#: login.shiftreportonsignoff
msgid "Print shift report when users sign off"
msgstr "登出時列印交班報表"

#: login.shiftreportonquickswitch
msgid "Print shift report when quick-switching users"
msgstr "快速切換員工時列印交班報表"

#: login.allowquicklogin
msgid "Allow quick login by automatically matching user by password"
msgstr "快速登入 - 自動依登入密碼辨別員工"

#: layout.registeratleft
msgid "Place register screen on the left side of screen"
msgstr "購物車置於畫面左方"

#: layout.hidenumpad
msgid "Hide numeric keypad"
msgstr "隱藏數字鍵盤"

#: layout.functionpanelontop
msgid "Place function key panel at the top of the screen"
msgstr "功能面板置於畫面最上方"

#: layout.PLUbeforedept
msgid "Place product panel before department panel"
msgstr "產品面板置於部門面板上方"

#: layout.hidedeptscrollbar
msgid "Hide scrollbars for department panel"
msgstr "隱藏部門面板捲軸"

#: layout.hidepluscrollbar
msgid "Hide scrollbars for product panel"
msgstr "隱藏產品面板捲軸"

#: layout.hidefpscrollbar
msgid "Hide scrollbars for function panel"
msgstr "隱藏功能面板捲軸"

#: layout.cropdeptlabel
msgid "Crop department label"
msgstr "部門名稱不換行"

#: layout.cropplulabel
msgid "Crop product label"
msgstr "產品名稱不換行"

#: layout.department.label
msgid "Department panel dimensions"
msgstr "部門面板大小"

#: layout.department.rows
msgctxt "layout.department.rows"
msgid "rows"
msgstr "行數"

#: layout.department.cols
msgctxt "layout.department.cols"
msgid "columns"
msgstr "列數"

#: layout.plu.label
msgid "Product panel dimensions"
msgstr "產品面板大小"

#: layout.plu.rows
msgctxt "layout.plu.rows"
msgid "rows"
msgstr "行數"

#: layout.plu.cols
msgctxt "layout.plu.cols"
msgid "columns"
msgstr "列數"

#: layout.functionpanel.label
msgid "Function panel dimensions"
msgstr "功能面板大小"

#: layout.functionpanel.rows
msgctxt "layout.functionpanel.rows"
msgid "rows"
msgstr "行數"

#: layout.functionpanel.cols
msgctxt "layout.functionpanel.cols"
msgid "columns"
msgstr "列數"

#: plufilter.title
msgid "Product Filter Definition"
msgstr "產品查詢條件定義"

#: plufilter.filtername
msgid "Filter Name"
msgstr "條件名稱"

#: plufilter.index
msgid "Index"
msgstr "起始位置"

#: plufilter.length
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: plufilter.add
msgid "Add Filter"
msgstr "新增條件"

#: plufilter.remove
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除條件"

#: category.sound
msgid "Sound"
msgstr "Sound"

#: sound.beepOnItemAdd
msgid "Beep on item registrations"
msgstr "Beep on item registrations"

#: sound.beepOnScanningError
msgid "Beep on scanning errors"
msgstr "Beep on scanning errors"

#: sound.beepOnModify
msgid "Beep on modifications"
msgstr "Beep on modifications"

#: sound.beepOnDiscountSurcharge
msgid "Beep on discounts and surcharges"
msgstr "Beep on discounts and surcharges"

#: sound.beepOnPayment
msgid "Beep on payments"
msgstr "Beep on payments"

#: sound.beepOnTaxStatusShift
msgid "Beep on tax status shifts"
msgstr "Beep on tax status shifts"

#: sound.beepOnVOID
msgid "Beep on VOID"
msgstr "Beep on VOID"

#: sound.beepOnCANCEL
msgid "Beep on CANCEL"
msgstr "Beep on CANCEL"

#: sound.beepOnSubtotal
msgid "Beep on Subtotal"
msgstr "Beep on Subtotal"

#: sound.beepOnTotal
msgid "Beep on Total"
msgstr "Beep on Total"

#: sound.beepOnTrayMarker
msgid "Beep on Tray Marker"
msgstr "Beep on Tray Marker"

#: sound.volume.label
msgid "Volume"
msgstr "Volume"

#: allowzeropresetprice
msgid "Allow registration of items with preset price of zero"
msgstr "Allow registration of items with preset price of zero"
